今日和你shop當班狗入場就可以離開

唔需要對峙 唔需要屌狗 返屋企訓下覺
等下一區嘅手足繼續努力

光復香港 時代革命

Ok

依家真係連文宣都要開花, 靠區議員就大鑊啦! 仲要等出年?

[行動]唔好以為過咗1月1號就周圍都有連儂牆—文宣都要開花! A4 size label 周圍貼! (更新)

落閘轉場

推

傻仔先對峙屌狗
去黃店食下好西啦

落閘=轉場